比同畀唔撚識分？

識都唔撚分呀死臭閪

你諗下你同小學雞有咩分別

其實鬧人「小學雞」同鬧人「我食鹽多個你食米」有咩分別？

係香港咁病態地功利嘅社會可以難得咁幼稚，其實係好事。

畀你係正字
比較係正字
八成情況下係用畀

無架 鐘意屌咪屌

同班支那土豪一樣，以文盲為榮？

咁俾呢?

我畀嘢你
我俾人打

俾 有d似被

學到左, 上網search左一輪, 的確係咁解

比大大隻畀字香港字
可能好多港片都用錯
又或者唔應該撟枉過正
由得佢約定成俗

香港人有 大一統基因
間間茶餐廳部部電視機都 大一統 長開播住TVB

點解唔用
刀 統一「都 doh」
吾 統一「吾 唔 ng」
系 統一「系 喺 hai」
甘 統一「甘 咁 gum」
野 統一「野 嘢 yeah」
左 統一「左 咗 jor」

就係唔撚跟肥絲條臭閪 吹咩

好奇

肥閪係麻撚煩，你就要乜都反？

肥閪反共，你就要奶共？
肥閪食飯屙屎，你就要食屎屙飯？

你無自己對錯標準，只係為反而反？

反鳩佢,唔一定要對立架喎

咁你係反佢煩閪，定反佢捉錯字？

你反佢煩，咪屌鳩佢煩囉

你自己都講咗識都唔分，咁只係因為反肥閪，所以識分都要攪對立唔去分

你搞清咗自己個立場先啦

我都覺肥閪好煩，但你就顯示自己人格同邏輯好有問題

你係咪教書架?

一個普通人
只係見到你出醜，路過講聲：你出醜呀
我見到蝗蟲周街屙屎，我都會忍唔住去屌佢一句：你好撚核突呀，屙屎去廁所吖